根本上個乜9big big channel係俾人對住班女藝人打飛機！

你知有幾多變態毒男迷tvb d女藝人架啦，到時班女藝人做live，班變態仔九成會對住班囡打飛機